Это образ линукса для обновления комбинации приборов с SD карты

Как прошивается:
1)  Сначало подготовливаем SD карту программой CreateSD.
1.1) SD карта 4Гб или больше.
1.2) CreateSD.exe запускается от администратора.
1.3) Нужно закрыть все окна проводника. Даже отображение Флешки в проводнике может быть причиной ошибки открытия диска
1.4) В программе выбирается диск относяшийся с флешке на котороую будет произведено копирование образа.
1.4.1) Если до этого на эту SD кару уже ставили образ тогда выберете раздел "BOOT-VARMX6".
1.5) При нажати кнопки Start будет диалог для выбора файла образа надо выбрать образ Out.iso
1.6) Дождаться завершения процесса.

2)  Прошить образ
2.1) Снять питание с КП
2.2) Установить флешку в КП
2.3) Подать питание.
2.4) Дождаться пока появления надписи. "Внимание работа установщика завершена! Питание можно отключить!"

3) Включить КП, дождаться её загрузки.
3.1) Отключить КП. Цикл превого запуска нужно провести до установки в объект.
3.2) Установить и начать эксплуатацию.